Op een ochtend over daybreak vond ik een kano en kruisen een glijgoot aan de belangrijkste shore - hij was slechts twee honderd meter- en paddled ongeveer een mijl van een crick onder de cipressen bossen, om te zien of kon ik niet krijgen wat bessen.
